［大埔］除咗齊柏林外，仲有一間黃色熱狗店叫Bulldog

有冇人食過

好L好食
講完

可惜冇薯條
好鍾意食齊柏林個薯條薯格

有

另外

開咗mewe group

另另外

食過Bulldog應該唔會想再返齊柏林d垃圾

麵包底 餡料 香腸 醬汁都屌打齊柏林

利申我係打手 一星期起碼食兩三次

希望一齊進步啦

齊柏林既手足好後生可以體諒

我覺得齊柏林都幾好食啦

一星期食一次
不過唔夠飽

價錢都貴好多
齊柏林叫個餐嘅價錢
只夠bulldog單叫個熱狗

次次食上環嗰間冇曬小食

bulldog好好食

我覺得齊柏林麻麻 反而Bulldog 好正

齊柏林果d真係普通到唔普通咁 根本叫唔上好食
Bulldog好食十倍有突

好食過齊柏林

佢啲包自己整

十字路口個間？

Or 李福林

包都自己整咁堅

可以試下bulldog個芝士薯波

R生意

講開又講
大埔有間黃扒房fat belly 都好好食
價錢就貴啲，預三舊水一位

勁好食
同齊柏林唔同路線

3舊水算平

好，下次試

好食過齊柏林，認真

比齊柏林再好食一個grade

問題係bulldog一隻狗已經飽過齊柏林叫set

經過去試下先

係上環站無幾遠西營盤站有間叫Bakeout既日式熱狗店, style同齊柏林/bulldog好唔同, 都係好撚好食

食過一次
自己㨂扒然後煎
蘋果條片話啲gin酒係另一主打但冇試過

cafe 2.0下午茶個熱狗都好出色，又平

齊柏林幾好食，bulldog好好食，鍾意佢個櫻花蝦夠特別

留名下次去食

好耐之前食過一次 好普通

又貴又唔飽
辣殺

Bulldog個熱狗又大又足料
但叫餐會食唔哂

bulldog個芝士同黑啤肉醬都好撚好食
個包又鬆軟 食得出唔係用垃圾包

但齊柏林夠方便 分店多

上環嗰間次次去都無乜人

食開Bulldog
好食過齊柏林

有薯角